有冇人鍾意聽old school歌

好鍾意歐瑞強、曾路得呢啲老歌手
每晚都自己一個人開住收音機聽恬淡情懷
啲friend成日笑鳩我呢啲阿叔性格唔會有女吼

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

但我聽英文老歌6幾至9幾年
有個英國電台叫smooth radios
可以上網聽

多謝推薦
但google搵唔到個radio，你係用咩apps聽？

曾路得, 正呀 (當然指啲歌)

如果你中意聽收音機

E個網可聽到唔同地方嘅電台唔洗用vpn都得

香港人還記得嗎？覺得攰嘅請你望一望

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
黃健茵小姐 - 8/10/2019 （被墮海）
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

急救自白：男友被逼望住自己女友被輪姦，之後仲要被男警帶入廁所洗走精液

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

唔好慣 唔係下一個就會係我地

我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

一月一日 約定你

絕對有
聽緊陳百強

聽舊歌既cover

聽開the beatles

慢歌少聽
80年代快歌好好un

The Eagle

一千個九百個垃圾
成堆垃圾用喉嚨發音 屎眼谷高音
狗耳都唔聽啦
特別係華人既cover

鄭君綿、鄭幗寶 - 係唔係嘅啫

梁醒波、鄭幗寶 - 哪喳和尚戲觀音